區選越黎越多鬼，大家小心！

雖然區選可能被取消，但仍然好多人參選。
近幾日已經有好多自稱「義士」報名，但從來未見過佢地落區，反而走落去原本已經有民主派既選區。
大家要小心，可能又有建制派混水摸魚扮義士票。
據觀察所得，沙田大圍區已經有一個，咩政績都冇，只係Post左張蒙哂面既相話自己係「義士」

yes

Money Money money

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

有個好有心嘅手足針對今屆區選做咗個網站，記錄哂所有現任議員/即將參選嘅社區人士資料，包括區會會議記錄、FB言論、媒體報導等等，好需要大家支持！仲記唔記得運動初期大家都不停叫人登記做選民，用自己能力改變香港，改變議會嘅生態，今年更加選民登記冊共載有413.2萬選民，係創歷年新高！各位巴打絲打手足一齊幫忙提交資料同宣傳！不論今次區選會唔會押後都好，各位有票嘅香港人都要岀嚟行使你嘅公民權利

本土戰線都要做呀！光復香港 時代革命

選區事實處：

(可以透過公眾提交自己嗰區嘅資料
提交完會有admin factcheck再公開)